台灣朋友開發的《逆統戰：致地與海的革命者》只要達到900萬TWD就有Steam版

台灣網友眾籌鏈結:

而家已經達到一半

Push

Push乜春，人地爆左5000％啦

好似幾好玩

買左返黎玩係咪犯國安法